{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54456&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인윤슬스토리펜션"
    },
    "text": "団体の集まりに最適化された一軒家と家族、カップルのためのペンションです。 テラスバーベキューが可能で、カラオケがあります。 利川テルメデンは車で36分の距離にあり、龍仁農村テーマパークは車で6分の距離にあります。 ジサンフォレストリゾートは車で27分の距離にあります。 オンライン予約の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が行われます。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 全客室内では肉類、魚類、天ぷら類などの調理ができず、外部の電熱器具の持ち込みは禁止されています。 全客室は禁煙であり、禁煙違反の場合は退室措置となります。 バーベキュー施設は炭とグリルが利用でき、2人基準価格は5,000ウォンで、当日現地にて決済されます。 最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 ペット同伴不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような団体に最適ですか？",
            "answer": "このペンションは団体の集まりに最適化されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションにはテラスバーベキューやカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "利川テルメデンや龍仁農村テーマパークなどが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "予約時の支払い方法はありますか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、客室基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や電熱器具の使用はできますか？",
            "answer": "全客室内では肉類、魚類、天ぷら類などの調理ができず、外部の電熱器具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "全客室は禁煙であり、禁煙違反の場合は退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準価格は5,000ウォンで、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合があるのですか？",
            "answer": "はい、画像と実際の施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 535
    }
}